\newpage
\begin{table}[htp]
 \caption{Resultados para \textit{Depots}.}
 \centering
 \begin{small}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
  \hline
  %  Modelo & Número de agentes & Objetivos &Tempo & Número de ações & Agentes empregados \\
  \multirow{2}{*}{Modelo} & Número  & \multirow{2}{*}{Objetivos} &\multirow{2}{*}{Tempo [s]} & Número & Agentes \\
			  & de agentes & 			& 			& de ações & empregados \\ \hline
  \multirow{2}{*}{LCMAP-BC} & 5 & 2 & 0,495 & 12 & 5 \\ \cline{2-6}
			    & 8 & 4 & 28,663 & 28 & 8 \\ \hline

  \multirow{2}{*}{LCMAP-E}  & 5 & 2 & 0,484 & 12 & 5 \\ \cline{2-6}
			    & 8 & 4 & 30,887 & 28 & 8 \\ \hline
			  
    \multirow{2}{*}{MADLA} & 5 & 2 & 23,608 & 30 & 5 \\ \cline{2-6}
			   & 8 & 4 &\multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \hline
			  
			  
    \multirow{2}{*}{FMAP} & 5 & 2 & 6,288 & 14 & 5 \\ \cline{2-6}
			   & 8 & 4 &\multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \hline
			   
  \end{tabular}
 \end{small}
 \label{tab:depots}
\end{table}

\begin{figure}[!h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.9]{images/resultadoDepots.png}
 \caption{Comparação dos tempos obtidos a partir dos modelos - \textit{Depots}.}
 \label{img:resultadoDepots}
\end{figure}